第一屆同最後一屆造皇者

誠招大學生，唔怕別人目光，無畏無懼勇士 參加立法會選舉 主力針對藍絲選票